★說好的香港移民潮呢？

留港潮

U

等睇蓋清入嚟

嚴禁入此post

Why u so early today

J醒左

懷疑你係打工仔 一至五中午先蒲頭
點解要扮失業

睇左 共享游B

因為失業 係人上人表現

做緊倉?

你根本係做緊it

係

買樓都可以移民架！

你啲同鄉買樓

你又知圖中全部都係香港永久居民

腦魔住緊屯門卓爾居

扯咗